1. Що таке цикл в програмуванні?
Це структура, яка дозволяє виконувати певний блок коду повторно.

2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?
В JavaScript є два основних види циклів: цикл for і цикл while.

3. Чим відрізняється цикл do while від while?
У циклі while, умова перевіряється перед кожною ітерацією циклу.
У циклі do-while, блок коду виконується принаймні один раз, незалежно 
від того, чи є умова істинною чи хибною.